反骨仔彭斯譴責示威者闖入國會

美國副總統彭斯譴責示威者闖入國會山莊觸發衝突，形容今日是黑暗的一日。 彭斯批評示威者沒有獲得勝利、暴力亦永不會獲勝。彭斯表示，國會現時已經安全，呼籲議員繼續進行確認大選各州選舉人投票結果程序的聯席會議。 參議院共和黨領袖麥康奈爾形容，示威者嘗試干擾國家的民主但失敗而回，參議院將繼續確認美國大選勝選人的資格。參議院民主黨領袖舒默表示，襲擊國會的不應被稱為示威者，而是本土的恐怖份子，並不代表美國。

連登仔又炒車

投登了

手足已成condom

食碗底反碗底

原來千算萬算算漏咗彭斯

大難臨頭各自飛
共和黨班打把仔養唔熟

猶大

收左中共幾多錢？

真係對彭斯失望，3年前個編討共匪檄文睇到我扯晒

好撚精彩